[孤獨］ 是錯的不管再美好

開不了口 是一種遺憾
遺憾美將一切美化

吃不到的葡萄是酸的
食檸檬咪又係酸

唔開口唔係無膽
是錯的 再動人
纏著錯的 難免徒勞
Wrong Time But Right One
有時真係天意弄人
靜啦屌 深夜叫下春

巴打們
如果搵啱人 啱時間 不妨主動啲呀

係咩

係掛

係唷

已經錯過左最好既時間 就算我想講 佢都已經唔想聽

我明呀 我唔想拖住佢 同咗佢講

點先知係啱定唔啱

兩個都有feel 兩個都available 又無顧慮就去馬啦

唉

Boo!

一齊叫下春算啦

find me？